鯨大啲人咁貪心

女朋友部iPhone 7 放低無耐就被人偷咗

樓主放閃光彈

垃圾鯨大 幫人拉票都要偷手機 好日都唔去鯨大

推

咁仆街

唉，之前八達通又無